Die Grundidee des vorherigen Projekts wurde übernommen: der Spieler spielt den Ball (repräsentiert durch eine leuchtende LED) in einem dedizierten Bereich zurück; gelingt ihm dies nicht erhält der Spieler Fehlerpunkte. Um das Spiel zu erweitern wurden folgende Ideen eingebracht:
\begin{itemize}
	\item Drei Spieler ermöglichen:\ref{field}\\
Die ersten Ansätze zu dieser Idee arbeiteten mit einem Spielfeld in Dreiecksform. Da dafür jedoch eine verhältnismäßig große Menge an LEDs benötigt wurde und die Portabilität stark eingeschränkt war, wurde final andere Form gewählt.\\
Die gewählte Form ähnelt der eines Y. Es existieren drei Arme, die konzentrisch angelegt sind und alle den selben Abstand zueinander haben. Jeder Spieler steht an einem Arm und spielt den Ball zurück, wenn dieser dort hingelangt. Die Richtungsentscheidung wird beim Zurückspielen gefällt.
	\item Mehrere Spielmodi bei unterschiedlicher Spieleranzahl: \\
	Um nicht nur zu dritt spielen zu können sollte es auch möglich sein, mit zwei Spielern oder allein zu spielen. Dabei stand es im Fokus eine gewisse Varianz an Spielmodi zur Verfügung zu stellen, wodurch sich das Spiel abwechslungsreicher gestaltet.
	\begin{itemize}
		\item Eine weitere Überlegung war es, die Punkte im Zweispielermodus auf der übrigen LED-Leiste anzuzeigen.
	\end{itemize}	
	\item Powerups implementieren:\ref{powerups}\\
Powerups unterstützen ein vielfältigeres Spiel. Mit diesen sind Spieler in der Lage eine Fähigkeit einzusetzen, die ihnen einen geringen Vorteil verschaffen kann.
	\item Controller mit 3D-Druck gestalten:\ref{controller}\\
Um eine gewisse Stabilität und Komfort der Controller zu gewährleisten kam die Idee, diese per 3D-Druck zu erstellen. Die Idee wurde umgesetzt, sodass die Controller auf das Projekt angepasst sind.
\end{itemize}





